@inproceedings{DBLP:conf/fun/BotlerCHST18,
  author    = {F{\'{a}}bio Botler and
               Andr{\'{e}}s Cristi and
               Ruben Hoeksma and
               Kevin Schewior and
               Andreas T{\"{o}}nnis},
  editor    = {Hiro Ito and
               Stefano Leonardi and
               Linda Pagli and
               Giuseppe Prencipe},
  title     = {{SUPERSET:} {A} (Super)Natural Variant of the Card Game {SET}},
  booktitle = {9th International Conference on Fun with Algorithms, {FUN} 2018, June
               13-15, 2018, La Maddalena, Italy},
  series    = {LIPIcs},
  volume    = {100},
  pages     = {12:1--12:17},
  publisher = {Schloss Dagstuhl - Leibniz-Zentrum f{\"{u}}r Informatik},
  year      = {2018},
  url       = {https://doi.org/10.4230/LIPIcs.FUN.2018.12},
  doi       = {10.4230/LIPIcs.FUN.2018.12},
  timestamp = {Sun, 25 Jul 2021 11:50:54 +0200},
  biburl    = {https://dblp.org/rec/conf/fun/BotlerCHST18.bib},
  bibsource = {dblp computer science bibliography, https://dblp.org}
}

@book{livre2,
  author    = {BENJAMIN LENT DAVIS AND DIANE MACLAGAN},
  title     = {THE CARD GAME SET},
  url       = {https://homepages.warwick.ac.uk/staff/D.Maclagan/papers/set.pdf},
}

@book{livre3,
  title     = {Le problème avec SET},
  publisher = {The New York Times},
  url       = {https://www.nytimes.com/2016/08/22/crosswords/the-problem-with-set.html}
}

@book{livre4,
  title     = {Vous ne savez pas comment faire un SET?},
  publisher = {Setgame},
  url       = {https://www.setgame.com/set/puzzle_rulses}
}

@book{livre5,
  title     = {Obtenir un produit cartésien en Python},
  publisher = {Delftstack},s
  year      = {2021},
  url       = {https://www.delftstack.com/fr/howto/python/python-cartesian-product/}
}


@book{livre6,
  title     = {Jouer en ligne},
  publisher = {setgame},
  url       = {https://www.setgame.com/set/puzzle}
}

@book{livre7,
  title     = {Gitlab ISIMA SET F4},
  publisher = {Marie MAYOL et Lucie DUFOUR},
  year      = {2021},
  url       = {https://gitlab.isima.fr/leorober/set_f4}
}

